{
  "No workspace folder opened": "未打开工作区文件夹",
  "No sources configured": "未配置规则源",
  "No rules available. Please sync rules first.": "没有可用的规则。请先同步规则。",
  "No enabled sources to sync": "没有启用的规则源可供同步",
  "Failed to add source": "添加规则源失败: {0}",
  "Failed to remove source": "删除规则源失败: {0}",
  "Failed to sync rules": "同步规则失败: {0}",
  "Failed to search rules": "搜索规则失败: {0}",
  "Failed to manage source": "管理规则源失败: {0}",
  "Failed to generate configs": "生成配置文件失败: {0}",
  "Source not found": "未找到规则源",
  "Successfully synced {0} rule(s) from {1} source(s)": "成功从 {1} 个规则源同步了 {0} 条规则",
  "Settings reloaded successfully": "配置重新加载成功",
  "Source removed successfully": "规则源删除成功",
  "Source updated": "规则源已更新: {0}",
  "Source added successfully": "规则源添加成功: {0}",
  "Sync now?": "立即同步?",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Regenerate config files?": "重新生成配置文件?",
  "Show Details": "显示详情",
  "Are you sure you want to remove this source?": "确定要删除此规则源吗?",
  "Remove": "删除",
  "Cancel": "取消",
  "Git Repository URL": "Git 仓库地址 (HTTPS 或 SSH)",
  "Branch Name": "分支名称 (默认: main)",
  "Subdirectory Path": "子目录路径 (例如: /rules 或 /)",
  "Display Name": "显示名称 (可选)",
  "Authentication Type": "认证类型",
  "None (Public Repository)": "无 (公开仓库)",
  "Personal Access Token (HTTPS)": "个人访问令牌 (HTTPS)",
  "SSH Key": "SSH 密钥",
  "Enter Personal Access Token": "输入个人访问令牌",
  "Use Custom SSH Key?": "使用自定义 SSH 密钥?",
  "Use System SSH Agent (default)": "使用系统 SSH 代理 (默认)",
  "Specify Custom Key": "指定自定义密钥",
  "SSH Key Path": "SSH 密钥路径 (例如: ~/.ssh/id_rsa)",
  "SSH Key Passphrase?": "SSH 密钥是否有密码?",
  "No Passphrase": "无密码",
  "Has Passphrase": "有密码",
  "Enter SSH Key Passphrase": "输入 SSH 密钥密码",
  "Save Scope": "认证信息保存位置",
  "Workspace Only (Local)": "仅工作区 (本地)",
  "Global (All Workspaces)": "全局 (所有工作区)",
  "Select a source": "选择要删除的规则源",
  "Search for rules": "搜索规则...",
  "No rules found for": "未找到 \"{0}\" 的规则",
  "Select action": "选择操作",
  "Enable Source": "启用规则源",
  "Disable Source": "禁用规则源",
  "Edit Source": "编辑规则源",
  "Source enabled": "规则源已启用: {0}",
  "Source disabled": "规则源已禁用: {0}",
  "Select field to edit": "选择要编辑的字段",
  "Edit Branch": "编辑分支",
  "Edit Subpath": "编辑子路径",
  "Edit Display Name": "编辑显示名称",
  "Enter new branch": "输入新的分支名称",
  "Enter new subpath": "输入新的子路径",
  "Enter new display name": "输入新的显示名称"
}
